想幫全家買醫療保險

想一張單搞掂哂全家醫療保險 Bupa/Cigna個類其實o唔ok？ 每年保費都係一個Concern

Bupa無Agent部門，有咩事冇人跟，只能打熱線電話聽錄音，聽到耳仔熱鳩埋都冇人理你。
所有網上投保嗰啲都係易買難Claim，佢地最撚叻就喺facebook賣廣告呃人，建議你搵返相熟Agent

利申：中過Bupa伏

好多agent 都會吊7保柏，因為保柏成功就等於搶左佢地飯碗

保柏互通保額，保額可以全家一齊通用，價錢就睇你簡嘅保障內容啦，佢網站有得直接報價

有個好agent跟就話姐，有次我個friend夜晚打比agent救命都搵唔到人。一直用緊bupa都唔錯，仲好過agent跟

巴打試過 bupa claim? 跟得好足同好快?

勸樓主要買都網上買
平好多
Agent一定食水深

試過，上次交claim form交單5日收到錢

宏利有隻幾好

留個TG 可以share 下

自願醫保

幾時開始？

其實一般私家住院同手術，cover唔cover晒？

唔係喎，啱啱先攪咗個Early Claim，Bupa個CS服務算唔錯噃。

好多隻餓狗等開飯
負皮得應該都係agent

宏利都係1個星期, agent可有可冇

Ching可唔可以講多D小弟岩岩出黎做野 想幫自己+兩老+呀妹買醫保 我雙親50幾60都黎緊 單人買醫療保險一定好煩 保費一定貴 所以想Bupa一張單搞掂 Bupa係咪無Sales Team? D Terms & Conditions 係咪都唔錯？

自己格下價，問多幾間

依家咁啱又有自願醫保，應該間間公司都有d優惠

PS Agent

佢有個互通plan全家可以share 保額，邊個有事邊個用，好似都做到全數賠償，保費平過你分開買４個plan，不如直接打去問下，或者上佢網站有得攞報價
PS 我唔係買呢個plan，只係聽佢sell過，你自己求證下

可唔可以講多小小bupa點自己claim

小弟覺得 bupa一個人買唔抵，一家人買 family plan 真係平，但你要識得自己睇 terms 自己 claims

相比市面其他 大保險公司自願醫保 Flexible plan，bupa 個 family plan有幾個缺點
1. 癌症+洗腎 同一個 保額 Vs 其他多數分開
2. 癌症無寫明 包 標靶藥 （唔知實況包唔包）

Not agent/ broker 但好有研究

忘記講

自願醫保有精神病 Cover bupa 應該無

當然最後一個分別係 自願醫保 保現有病啦

修正 - 自願醫保不是保現有病，係無知的已有病！

未知的已有病！

打錯曬